O記檢槍械武器 3人被捕

警方有組織罪案及三合會調查科（O記）日前採取行動，檢獲一批槍械及武器，共拘2男1女。

行動中，一名30歲本地男子涉嫌「無牌管有槍械及彈藥」被捕，他已被落案起訴，案件明日（7日）在西九龍裁判法院提堂。另外兩名分別52歲及62歲的本地男女，涉嫌「藏有攻擊性武器」被捕，兩人已獲准保釋候查，須於1月中旬向警方報到。

O記根據線報及深入調查後，前日（4日）突擊搜查全港6處處所，檢獲一批槍械及武器，包括手槍、長槍、電槍、槍械組件、逾百發子彈殼、軍刀及手鐐。

係唔係AR15黎

氣槍黎

逾百發子彈殼

咁似氣槍既？ 係咪過兩焦耳就搵條罪告呀？

管有子彈殼好似都賴嘢

華山跳殼氣槍

一睇已經知道係假

黑社會諗會用咁多錢去買ar系列咩

淨係買越戰東南亞共產黨遺漏嗰批軍火已經挑得贏香港警察啦